未睇過衛斯理系列嘅小說

由邊本開始睇起好？

鑽石花

大部分都係獨立故事，睇邊本先都無所謂

半個鐘一本 通常虎頭蛇尾
睇邊本都一樣

大路個d 先，上左引自然會搵其他睇
大廈 沉船 尋夢 玩具

好 多謝各位

地底奇人係咪第一本，有呢本先有白素?

鑽石花先係第一本 但係地底奇人先出白素

鑽石花好似先係第一本

有邊本係好睇加必睇 太耐唔記得哂想睇返

大廈 入門幾好 而家印象仲好深刻
覺得唔係本本都啱入門睇 有啲講得好漂

玩具 尋夢 頭髮

睇你想睇邊d內容，想故事緊湊精彩嘅就睇番頭個堆

後面個堆都有幾多系列，連住睇會好d

不死藥

銀河像霧
變化無窮
偏想看第二片天空

上年由鑽石花開始睇起，啱啱睇完迷藏，好正 成日覺得倪匡當年諗到呢啲嘢真係好勁

大廈 頭髮

鑽石花係講咩㗎？ 迷藏又係講咩？

大廈有少少印象睇過少少

連鎖
願望猴神

我自己入門係大廈同原子空間

你最好睇地底奇人先 會介紹白素 上網搵啲順序 跟住睇就得

最好睇就頭髮 尋夢 玩具 玩具就有續集既

白素的改變

我入門睇妖火同真菌之毀滅（妖火續集）

我入門係睇藍血人